Fucking Crazy（巴塞版）

神經病 仆街屌你班巴塞
神經病 條垃圾防線差到
神經病 得返小花同維度
平庸維迪 屌撚你 幾時正常…

Fucking Crazy

仆街巴塞